[接龍]是女人必要波大

是女人必要波大
是牛肺都想屌佢
平胸我定必不了

借問聲知唔知咩係接龍？

即刻駁嘴